侵侵發話：除武肺病毒，還有豬流感等病毒都拜某國所賜

why? ask obama la on99

夠鐘追債

我仲記得條支那人嘅衰樣
到依家佢有冇俾夠錢都係問題

其實豬流感唔係墨西哥嗰到嚟? 禽流感沙士武肺就話係中國黎